小米藍牙音箱真心平靚正

$249有咁既質素 , 所以分享比大家
影片尾有音箱test